now 歐聯要加$$$

姐係加錢睇歐聯ONLY?
原本超強體育組合既波係咪唔加錢都有

要+$48

加$48

唔知+$48係咪可以一個月一個月咁加....

大l把link洗鬼加你

佢係話plus先有得播咩？

依家連一份正式新聞稿都未有，我真係幾懷疑佢係咪真心想做，定其實係bein放係佢度代售

48食餐飯無左啦，成班乞衣
就算8蚊你都可以話上網搵link免費

歐聯及歐霸盃分組賽下周正式展開，電訊盈科媒體與beIN SPORTS延續雙方合作，NowTV及各個平台將一連3季（2018/19至2020/21）播放這2項歐洲頂級球會賽事。

歐洲主要聯賽英超、西甲、德甲、法甲及意甲已經開鑼，新1季歐洲聯賽冠軍盃及歐霸盃分組賽亦於下周中展開，歐聯首輪已有利物浦主場對法甲豪門巴黎聖日耳門，以及衛冕之帥皇家馬德里迎戰羅馬的大戰，球迷又豈能錯過。

歐聯及歐霸盃各場精選賽事將於beIN SPORTS 3（頻道643）、beIN SPORTS 4（頻道644）及beIN SPORTS 5（頻道645）3條全新頻道播放。

電訊盈科媒體收費電視業務總裁蔡煒健表示：「很高興能與beIN SPORTS再度攜手，為Now TV觀眾帶來更豐富的足球節目。我們相信，能集合全球最觸目的足球賽事是香港球迷一直期盼的。再次與beIN SPORTS合作，兌現我們在一個平台為客戶提供世界最佳體育項目的承諾，並致力為客戶帶來最佳享受。」

我本身睇到bein仲洗唔洗加

佢突登整3條全新頻道播，要加

要額外加$48簽兩年
同現有合約無綑縛

就到期，有冇now sales？

有一說話裝有線歐聯plan+now英超西甲plan 會平過now 一炮過
但會無左德甲